今屆世界盃買波16場已經中咗15場

淨返個場走盤
今晚會買法國贏4:2

騙子

仆街一早買咗4：2

恭喜巴打，聽日去邊慶祝？

肯定比你登死

-.-

喂改過個名先好喎

gun咗

=.=飛都冇張 講經

轉買比利時4:2先

thx
all in下盤

英格蘭入左8強 樓主找左數吞左10本聖經未？